:py:class:	Reference a class	{py:class}`MyClass`
:py:func:	Reference a function	{py:func}`my_module.my_function`
:py:meth:	Reference a method	{py:meth}`MyClass.my_method`
:py:mod:	Reference a module	{py:mod}`my_module`
:py:attr:	Reference an attribute	{py:attr}`MyClass.my_attribute`
:py:data:	Reference a data attribute or value	{py:data}`MY_CONSTANT`
:py:exc:	Reference an exception	{py:exc}`MyException`
:py:obj:	Reference any Python object	{py:obj}`my_module.MyClass.my_function`

:doc:	Reference another document	{doc}`path/to/document`
:ref:	Reference a labeled section or target	{ref}`section-label`
:title:	Reference a documentâ€™s title	{title}`Page Title`
:numref:	Reference numbered items (e.g., figures)	{numref}`figure-label`


:cpp:class:	Reference a C++ class	{cpp:class}`MyCppClass`
:cpp:func:	Reference a C++ function	{cpp:func}`my_function`

.. automodule::	{eval-rst}\n.. automodule:: module_name\n :members:\n```	Document a Python module.
.. autoclass::	{eval-rst}\n.. autoclass:: class_name\n :members:\n```	Document a Python class.
.. autofunction::	{eval-rst}\n.. autofunction:: function_name\n```	Document a Python function.
.. automethod::	{eval-rst}\n.. automethod:: class.method_name\n```	Document a method of a class.
.. autoattribute::	{eval-rst}\n.. autoattribute:: class.attribute_name\n```	Document an attribute of a class.
.. autodata::	{eval-rst}\n.. autodata:: module.variable_name\n```	Document a module-level variable or constant.
.. autoexception::	{eval-rst}\n.. autoexception:: exception_name\n```	Document an exception class.
.. autoproperty::	{eval-rst}\n.. autoproperty:: class.property_name\n```	Document a property of a class.
.. autosummary::	{eval-rst}\n.. autosummary::\n :toctree: directory_name\n mymodule.MyClass\n```	Create summary tables for specified objects.
